Kalkulator kredytowy
====================

Zadanie 1
---------
Utwórz aplikację obliczajacą koszt kredytu konsumenkiego opierając się o dane wejściowe:
- wysokość kredytu (pln)
- roczna stopa procentowa (%)
- okres kredytu (liczba miesięcy)

Wynik:
- wysokość raty (pln)
- całkowity koszt kredytu (zł / RRSO)

**Wzór na stałą ratę kredytu**
```
q = 1+(b/m)
R = A * (q^n) * (q-1)/[(q^n) - 1]
C = R * n
```
```
m - liczba miesięcy w okresie rozliczeniowym
A - wysokość kredytu
b - oprocentowanie w skali roku
n - ilość rat do spłaty
R - wysokość raty
C - całkowita kwota do spłaty
```

Zadanie 2
---------
Przedstaw harmonogram płatności w tabeli zawierającej kolumny
- numer raty
- wysokość raty
- termin spłaty
- wysokość pozostałego kredytu do spłacenia

Zadanie domowe
--------------
Rozszerz aplikację o możliwość obliczania kosztu leasingu operacyjnego dla samochodu. Danymi wejściowymi są:
- całkowity koszt pojazdu (pln)
- opłata wstępna / wkład własny (% wartości lub zł, max. 45%)
- opłata za wykup samochodu (% wartości lub zł, max. 30%)
- całkowity koszt leasingu (%)
- okres leasingu (liczba miesięcy)

Dodaj funkcjonalność zapamiętania harmonogramu płatności w ciasteczkach